#Тестовое Задание BeeJee 20.03.2020
Необходимо создать приложение-задачник.

Задачи состоят из :
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;

Стартовая страница 
- список задач с возможностью сортировки по 
     - имени пользователя, 
     - email 
     - статусу. 

 - Вывод задач нужно сделать страницами по 3 штуки (с пагинацией).
 - Видеть список задач и создавать новые 
      - может любой посетитель без авторизации.
 - Сделайте вход для администратора (логин "admin", пароль "123"). 

 - Администратор имеет возможность редактировать 
     - текст задачи и поставить галочку о выполнении. 
 - Выполненные задачи в общем списке выводятся с 
    соответствующей отметкой. 
==============================
 - В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC.
 - Фреймворки PHP использовать нельзя, 
 - библиотеки - можно. 
 - Э тому приложению не нужна сложная архитектура, 
    решите поставленные задачи минимально необходимым 
     количеством кода. 
  - Верстка на bootstrap, к дизайну особых требований нет.

 - Результат нужно развернуть на любом бесплатном хостинге 
   (например - zzz.com.ua), 
   чтобы можно было посмотреть его в действии.
    Код можно выложить на github или bitbucket. 

 - Будем ждать от Вас сообщение с результатом работы.
   Укажите, пожалуйста, в своём письме общее количество 
   потраченного времени.

 - По окончанию выполнения ждем от Вас две ссылки:
   на репозиторий, где выложен код и на рабочее тестовое задание.

 - По условию проверки тестового задания,
   если один из пунктов функционала не будет работать,
    мы не сможем отправить его в технический отдел на проверку кода.

 - Если Вы не смогли выполнить тестовое по любым причинам,
   пожалуйста, сообщите нам. 
   Будем ждать Вашего ответа в любом случае.


Для Вашего удобства предоставляю протокол тестирования,
 по которому проверяется тестовое задание.
1) Перейти на стартовую страницу приложения. 
    - Должен отобразиться список задач. 
    - В списке присутствуют поля: 
           - имя пользователя, email, текст задачи, статус. 
    - Не должно быть опечаток. 
    - Зазоры должны быть ровные. 
    - Ничего не ползет. 
    - Должна быть возможность создания новой задачи.
    - Должна быть кнопка для авторизации.
2) Не заполнять поля для новой задачи. 
    - Сохранить задачу.
    - Должны вывестись ошибки валидации.
    - Ввести в поле email “test”. 
        - Должна вывестись ошибка, что email не валиден.
        
3) Создать задачку с корректными данными (имя “test”, email “test@test.com”, текст “test job”). 
    Задача должна отобразиться в списке задач. 
    Данные должны быть ровно те, что были введены в поле формы. 
    После создания задачи должно вывестись оповещение об успехе добавления (обратная связь).
4) Для проверки XSS уязвимости нужно создать задачу с тегами в описании 
    задачи (добавить в поле описания задачи текст <script>alert(‘test’);</script>, заполнить остальные поля). 
    Задача должна отобразиться в списке задач, при этом не должен всплыть alert c текстом ‘test’.
5) Создать еще 2 задачи. 
    Должна появиться новая страница в пагинации.
6) Отсортировать список по полю “имя пользователя” по возрастанию.
    Список должен пересортироваться. 
    Перейти на последнюю страницу в пагинации. 
    Сортировка не должна сбиться, задачи с последней страницы должны быть отображены. 
    Далее отсортировать по тому же полю, но по убыванию. 
    Перейти на первую страницу. 
    Имя пользователя, которое было последним в списке, должно стать первым. 
    Проделать этот тест для полей “email” и “статус”.
7) Перейти на страницу авторизации пользователя. 
    Попробовать залогиниться с пустыми полями. 
    Должна вывестись ошибка, что поля обязательны для заполнения или, что введенные данные не верные.
    Ввести в поле для имени пользователя “admin1”, в поле для пароля “321”.
    Должна вывестись ошибка о неправильных реквизитах доступа. 
    Админский доступ не должен быть предоставлен.
    Ввести данные “admin” в поле для имени и “123” в поле для пароля. 
     Авторизация должна пройти успешно. Должна отобразиться кнопка для выхода из профиля админа.
8) Для созданной задачи проставить отметку “выполнено”. 
    Перезагрузить страницу. 
    Отредактировать текст задачи. 
    Сохранить и перезагрузить страницу. 
    Текст задачи должен быть тот, который ввели при редактировании. 
    
    В общем списке задача должна отображаться уже с двумя отметками: "выполнено" и “отредактировано администратором”.
    
    Отметка “отредактировано администратором” должна появляться только в случае изменения текста в теле задачи. 
9) В общем списке задача должна отображаться со статусом задачи “выполнено”.

10) Открыть параллельно приложение в новой вкладке. 
    Разлогиниться в новой вкладке. 
    В этой вкладке не должно быть возможности редактировать задачу. 
    Вернуться в предыдущую вкладку. 
    Отредактировать задачу и сохранить. 
    Отредактированная задача не должна быть сохранена. 
    Приложение должно запросить авторизацию.

Успешного выполнения! 
